{
  "id": 421171107,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-55.63333,-26.58333,-55.63333,-26.58333",
    "geom:latitude":-26.58333,
    "geom:longitude":-55.63333,
    "iso:country":"PY",
    "lbl:bbox":"-55.65333,-26.60333,-55.61333,-26.56333",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Alto Ver\u00e1"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Alto Ver\u00e1"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u0644\u062a\u0648 \u0648\u0631\u0627"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Alto Ver\u00e1"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Alto Ver\u00e1"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Alto Ver\u00e1"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Alto Ver\u00e1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4e0a\u97cb\u62c9"
    ],
    "qs:gn_country":"PY",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3439437,
    "qs:gn_pop":642,
    "qs:name":"Alto Ver\u00e1",
    "qs:name_adm0":"Paraguay",
    "qs:name_adm1":"Itap\u00faa",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":0,
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_all":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"2",
    "qs:qs_id":1207072,
    "qs:woe_adm0":23424917,
    "qs:woe_id":377291,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632355,
        85676723,
        1108692691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3439437,
        "gp:id":377291,
        "qs_pg:id":1207072
    },
    "wof:country":"PY",
    "wof:created":1459008881,
    "wof:geomhash":"97390ada021b065fa4793b7d9e8ba31e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632355,
            "county_id":1108692691,
            "locality_id":421171107,
            "region_id":85676723
        }
    ],
    "wof:id":421171107,
    "wof:lastmodified":1566609600,
    "wof:name":"Alto Ver\u00e1",
    "wof:parent_id":1108692691,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":642,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-py",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -55.63333,
    -26.58333,
    -55.63333,
    -26.58333
],
  "geometry": {"coordinates":[-55.63333,-26.58333],"type":"Point"}
}